皇馬對利記分析

Benz 二線中前鋒不用解釋
Modric 勁，但老了，踢西甲插袋波就得，面對英超搶逼踢法即變二線尾
C7 實力最強，要贏靠佢，但會被重點防手，對住大隻中堅難入tap in波，照舊一線
Navas 定期派膠
Ramos 相信會比沙拿玩到出飛鏟食紅
Bale 當年係英超都唔係真係搶鏡，對返利記難有甜頭

利Smf三箭頭好難防，無話對邊隊唔得，攻力一線頂

Jm Hds兩大硬漢，前者老江湖，後者精神領袖，去到歐聯賽決賽打高班半，即二線
講到呢度先，順便問問邊度有即批財仔借黎賭？比多幾個電話黎都ok

利記贏硬

21800000 Call我